屌你仲講乜撚野十八區 而家開始叫十八城啦

遍城開花

建議盡快搞投票揀邊個城做首都

18聯邦

18州

大家係時係建立社區抗爭組織，唔係為做政治show，而係為咗整合依場運動嘅資源，實現民主自治！